太子道新蒲崗出面有防爆

成班防報警已落車，喺度stop緊車!!!

有無相片